依間711死過人？

係，冇記錯係阿差

係咪荃灣？

yep

所以個logo變左灰色？

原來係咁 第一次見已經覺得奇怪

碧街果間便利店都死過啦

好慘
一刀拮死

家人籌到成500萬，我都唔知叫好定唔好了

死越南佬

關事架架

M記變哂黑色